[肚瀉] 今日一隻係香港上市既大陸股，卡森國際，一日跌左九成 (殘體注意)

聽講卡森國際係大陸最大皮具同傢俬生產商
算唔算係創左歷史

好似今日有幾隻大陸股都跌九成？

正常支那會攞哂支水黎死頂
呢間唔係民企?
支那國企一定會搵水喉灌水

應該民企

買股票=on9

叫藍絲買多啲大陸股

1124 全民投票

爽

另一隻叫雅高控股
跌98%

d錢無啦啦消失左係咩感受

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

2隻only

股東一早cap哂水

阿里巴巴

唔講以為睇緊牛熊

人生

下星期一有好戲睇

隻雅高控股跌左98%